有無巴絲做過連鎖服裝鋪（非日資）

會唔會輕鬆d?
呢排見到幾鐘意既牌子請人，又近屋企，想返下pt

未死？